覺唔覺譚仔辣度應該代替史高維爾指標

成為香港人嘅辣度指標？

我原本食開四小辣都覺得好辣依家唔夠兩個星期食到中辣

特特多麻

你一定冇食過雙倍辣雞麵

譚兒子再上就係火雞麵
新辣度指標

譚仔特辣根本辣殺，不值一提

屌譚一係特辣一係雙特

食過真係覺得譚仔不值一提
仲有4包剩點算好

今日啱啱食完
好似同普通嗰隻差唔多

個酸辣粉5小好辣
食食下用水沖完兩次都食唔落了

利申：食得辣，平時10小

唔好食咁多，食得多你食咩都唔辣

紅色包裝個隻2x wo，黑色正常辣冇咩feel，紅色辣到feel到頭皮麻

都係
好傷條脷

係紅色個隻
食完感覺只係辣普通個隻小小

RIP你條脷冇啦

試DAEBAK有100萬

黑色隻辣雞麵係幾小
食開小辣想試中辣

當年中同食完雙特見底不含野飲之後 晏晝就開始唔見佢上堂

我食過，其實唔難
利申：食得完譚仔特辣

畀我
仲有Donki有賣啲咩地獄辣麵，上面印晒警告標籤話有病唔好食，好想試，不過太貴冇買

粗略估計係 好食版大辣 甜甜地咁

佢有大辣

#食得辣平時10小

人唔笑狗會吠